有冇人覺得ou好撚廢

真心咪叫自己做大學啦 唔拉curve叫咩大學

廢不過好羨慕d護士 又高人工

火雞姐做左小三？？？

OU仔例子

出到去好難同人爭 俾你會收KongU定Ou

洗鬼爭咩，都唔夠人手

咁如果唔係讀nursing呢

東大 hd咪又請

做到政府工咪得囉
識大把人ou 做督察

唔夠人仲有得簡咩

樓主霸氣盡洩

ou= nursing school

ou 垃圾

ou同hku嘅護士差唔多架咋
唔熟護士依行就咪嘈啦

點解？

咪又係執一樣既屎 做一樣無腦既paperwork
仲有一樣亂到癲既行政

都好過啲後門狗